父母對另一半太挑剔

係介紹女朋友畀父母識之前，佢哋拍曬心口話一定唔會對我揀女朋友有意見。

介紹咗之後，佢哋d自尊心就突然急速高漲，呢一年以來每隔兩三日就係到批評我女朋友。

又話我女朋友無大學學位，會同我溝通唔到。

又話我女朋友同佢哋見面果陣太靜所以覺得好吋。屌咩，我女朋友性格內向出聲出得少都唔得，我上我女朋友屋企咪一樣成碌木咁坐係到唔出聲。

我同父母意見不合果陣，佢哋又會妄想症發作，話係我女朋友唆使我，但明明係我自己嘅個人意見嚟。

仲有太多例子，太難盡錄；但咪話我唔幫老豆老母，佢哋嘅指控根本就對我女朋友唔公平。

所以話，好多毒撚都係由on9父母培育而成。就算畀著我溝到香港小姐，佢哋咪一樣會搵到位去挑剔，係咪我孤獨終老佢哋就最開心呢。

屌。

呢排佢哋又語出驚人。

話"阿仔，如果你係攞咗佢嘅處，唔好覺得欠咗佢而唔好意思同佢分手。呢個年代搵多d另一半試下，係好平常嘅事㗎~"

勁撚仆街，教撚埋d錯誤觀念。佢哋又唔會去諗，為人父母都唔會想自己個女畀人中出即飛。

最on9係佢哋成日以受害者身份自居。

話辛辛苦苦養個仔出嚟畀人蝕底。

蝕底？屌，我係有J㗎！

臭西老母，直接屌撚鳩柒佢

你父母都係為你好啫，不過佢哋都要明其實你開心就OK啦

唔好嘈 用時間去證明

搵個極品扮你新女朋友，之後過幾個月後
就同你老豆老母講同返以前女朋友復合

同你老母講你睇下你個柒古碌寶貝仔先啦
可以搵到咩好女仔呀

又話我女朋友同佢哋見面果陣太靜所以覺得好吋。屌咩，我女朋友性格內向出聲出得少都唔得，我上我女朋友屋企咪一樣成碌木咁坐係到唔出聲。

其實都幾冇禮貌

公屋妹？

同佢講 你唔好去同老母離婚搵知個18 22？我唔介意嫁

好好保護你女友

你父母唔捨得你呢個寶貝仔姐
係佢地面前扮晒野話係啊係啊
會睇下有冇其他啱既
自己對女朋友好啲咪得
荒死佢地係你結婚果日唔為你開心咩

你竟然覺得叫樓主分手既父母會係結婚當日會為佢高興

俾開幾錢家用？

我老母未見過佢已經係咁叫我揾第二個
所以除非就黎結婚 如果唔係都唔想安排見面
俾個建議你 唔好同你女朋友講返 佢會唔開心 好好對佢就得

成日都同佢哋講我又唔係咩新鮮蘿蔔皮

但佢哋次次都左耳入右耳出

私樓

我女朋友都知道我父母對佢有偏見
好幸運佢好接納我

太上心，你都應該係聽開父母講野嘅人

細細個父母好強勢，唔敢反抗
高中之後就有主見，但成日畀屋企人話叛逆

咪少啲帶番屋企囉 見都冇得你見 結埋婚就出黎住。 咁佢個處係咪你拎？

唔諗住安排佢哋再見面㗎啦
Btw 係

就快搬出嚟同女朋友二人世界